唉屌你老母想死

唉屌,你老母,想死？
唉屌你,老母想死？
唉,屌你老母,想死？
唉,屌你老母想,死？

係
唉，屌，你老母，想死